(奶共) 荷里活幫中國打倒美國！《怪醫D老篤》帶挈中國戲院重開成功。

美國電影業媒體Deadline早前報導: 中共加速重開戲院, 企圖跑贏美國. 荷里活亦應承全力幫中共，安排多套美國大片在中國上映托市.

結果，真係成功左。

《怪醫D老篤》係中國近4000間戲院上映，首日開畫票房勁收840多萬人仔。考慮到中國戲院只可開放３０％坐位，《怪醫D老篤》票房數字係好撚勁。

荷里活而家全力幫中共重開戲院，如果美國疫情持續，戲院再唔重開，中國極可能成為今年最高戲院票房既國家，取代美國多年來既霸主地位。
中共在政治公關戰又贏美國。 （荷里活竟然願意將電影王國地位讓比中國。）

美國電影業媒體Deadline:

- 大陸戲院重開, 快過美國.
- 消息人士指大陸戲院的重開步伐將會非常快.
- 多套美國大片將陸續上映托市.

- 學者Stanley Rosen分析
1) 中共加快戲院重開, 為證明自己的防疫措施是世界頂級.
2) 大陸戲院成功重開, 中共將獲不少國際媒體大讚, 贏盡面子.
3) 香港疫情再爆而要封戲院, 反而大陸戲院可加快重開, 這讓中共更加有體面.
4) 台灣防疫獲國際讚賞, 戲院也已重開. 中共以台灣作目標, 自然也要加快戲院重開, 不能在面子上輸給台灣.

如果荷里活奶共奶得盡D, 分分鍾會安排《TENET天能》係中國搶先全球上映.

美國抗中共, 其實唔易

好多有錢佬企係中共果邊

果套好垃圾

但食正大陸觀眾口味

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

唔驚啦，通常食到中共一浸水既，到最後都係嘔凸。

係美國都係劣評如潮, 票房仆街

但大陸觀眾就係鐘意呢類戲

如果比侵玩多4年 要迫生意佬歸邊有幾難

所以荷里活班仆街咪咁奶共

唔係唔得, 但一定有高難度.

好多國際金融佬都仲支持中共.

快d上花木蘭啦屌